返工去廁所你地會唔會咁

有時入到去見到有條鳩毛痴係廁板，你地會唔會整走佢，費事俾下一手入黎見到以為係你😔？

利申：公司得兩格廁格，男女共用

如果知道係靚女同事就梗係收埋佢啦

食左佢

試過幾次，屙到成地都係，點知有個同事門口等入，好老尷🥺